櫻花妹色氣Cos初音未來！畫面震撼推特…上萬網友熱轉：不能只有我看到

▲美瑠喜時常在推特上分享Cosplay照片。（圖／翻攝自美瑠喜kuchipatchi85推特）
國際中心／綜合報導
畫面超美我不敢看！日本一位女模Coser時常扮演喜愛的動漫角色，穿上華麗造型，在推特上發表最新的cosplay照片。最近她扮演虛擬女歌手「初音未來」（初音ミク），照片曝光，導致眾多網友紛紛「噴了」，超過1萬1000人按讚、9千多人轉載分享「不能只有我看到」。
日本知名女網紅Coser「美瑠喜」（MIRUKI）在推特上分享Cosplay「初音未來」的照片，她在文內表示，這是充滿「色氣」的初音未來，就如群星歌姬維納斯（Venus）。
透過照片可以看到，美瑠喜頂著一頭灰白頭髮，直接綻放她傲人的美胸，穿著緊身的初音服飾對著鏡子自拍，大膽露出「恥線」，身體三點甚至若隱若現，完全不在意他人的眼光，相當有自信秀出美麗照片，誠意十足。
網友看到照片後紛紛留言：「看起來真可愛」、「感謝您辛苦工作」、「非常專業的打扮」、「這是驚人的裝扮」；不過也有網友調侃：「自殺炸彈嗎」、「會自爆」、「突然想吃泡麵了」、「我覺得生命縮短了483天」、「畫面太美只好努力瞇眼」等，還有超壞的酸民幫忙修圖。
▼網友幫美瑠喜修Cosplay照片。（圖／翻攝自美瑠喜kuchipatchi85推特）

畀你呃撚咗入嚟

不能只有我看到

推

不能只有我看到系列

正評

屌你老母

佢d 五官唔錯架喎
但減左先cos 好嗎

見到震撼兩個字都feel到有伏

袻補血

又話一白遮三醜

係遮醜唔係遮肉

唔知點解我原本好急屎
睇完個post就唔急

食緊飯睇到個po
真係有反胃既感覺

正皮引伏

係咪變撚態㗎

識咩呀你 咁先正

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進

屌食緊飯

正評引伏

第一張圖好似bam得

我嘅小圓咁就比條肥婆破壞左

幾大波啊
連登仔唔係最中意咩

其實係肥啫，個樣都正正常常

嘔乜野啫，你估catgirl咩

原來係你想焯

其實唔係好樣衰姐

其實.......屌你老母

咪話減左先囉

皮膚幾好
好似幾好砌

屌！平時撚唔見咁撚多圖！lihkg on99

不能只有我看到 正評

cos太空坦克？

乜catgirl最近去咗日本旅行

食緊飯唔想食肥豬肉

QB

屌 不能只有我看到

減到肥一定好正

想屌

又不是太差

屌，以為宮協咲良cos

屌你老母呢啲就多圖

對波還原度都幾高

潛力股

見到咁多正評都知咩料
不過都照入黎

d西毛多過我

正評引伏 屌你老母

如果減左肥應該ok 個樣冇話樣衰

減咗肥應該好正，不過以日本妹同港女一樣無乜健身風氣，應該唔會點減

嘩 我屌你老母呀!!!

推推推

一肥毀所有

中和返

#不能只有我看到

瘦左應該靚
但係肥婆又點會瘦

好撚正
好想屌...

屌。。。屌你老母！

🤤

呢啲就有圖 屌你老母

我屌你老母呢啲就有圖

呢個時候緊係要大家互相傷害

不能只有我看見

好正

我屌你老母

洗眼

睇完即刻膽固醇超標

你老尾 呢啲就多圖 高清
我幾撚時得罪你啊

嘗試幫助各位巴打起機

樣唔錯，瘦啲應該好正

有無人扯左？

已J

唔怪得咁多正評啦

🤮

睇得出皮膚幾好，可一戰

唔係話cosplay 係對角色嘅喜愛表現嚟嘅咩
點解可以睇住自己將個角色醜化到咁都唔去減肥

瘦咗肯定好正 依家係潛力股